唔想岀力正係想娛樂嘅人 希望你地娛樂睇戲時 罷睇警匪片 唔好俾任何媒介有機會建立警犬形象

小朋友睇完呃晒話大個志願做警察
到時我地又多個敵人